看圖認電影

[代朋友開post]

開左個新ig account

upload左自己係2020上半年度睇過既電影
都有80套戲比大家輕鬆估下

為免有人衝出黎認叻
已經turn off左comment功能

歡迎交流~

78:恐怖份子
79: Blue Valentine
74: 一一
73: 2001太空漫遊
67:燒失樂園
66: In Time?
63:東邪西毒
62: Eternal Sunshine of the Spotless Mind
51arasite
50: Little Women 2019
49:小偷家族
48: The Lobster
47:龍貓
13:牯嶺街少年殺人事件
有啲易估嘅懶得打

痴L線48都識

記得佢其中一張幾常用嘅劇照係咁嘅樣

6. akira
8.阿飛正傳
17.穿越時空的少女
18.(想知)
22.螢火蟲之墓
27.donnie darko
30. Inter 狗
34.天空之 狗
35.(想知)
36.重慶 狗
37.剪刀手愛德華
42.哈爾 狗
44.條女好靚
46.龍舟港產片
47.Totoro
49.小偷家族
51.上年palme dor
57.Spirited away
58.幽靈公主
61.(想知)
63.英雄?
66.dark city ?(好熟
67.李滄東作品
70.烟脂扣
81.海街日記?

71 我老婆日日都扮死
54 鳩估童夢奇緣
26 鳩估陽光普照

17 63 66錯

btw 36 cut到咁都知 早知cut埋隻手

66 係in time

你100%估中

呢套勁好睇

輕輕一推

Machester by the sea

好多都唔識，尤其係港產有d9估

4. Richard jewell
5. Akira
7. 12 years a slave
23. Real Steel
27. Donnie Darko
31. The Farewell
41. Jojo rabbit
42. 哈爾移動城堡
45. Begin Again
47. my neighbor totoro
48. portrait of a lady on fire (?)
50. Little women
51. Parasite
57. Spirited away
58.幽靈公主
66. In time
67. Burning (?)
73. 2001 space odyssey
75. The pianist (?)

1. 霸王別姬
7. 12 years a slave
15. 生之欲
20. life in a day
33. 500 days of summer
63. 東邪西毒
73 2001
81. 海街

48 75 錯

20咁冷門都識？！

今年睇既其中一套好深刻既電影

我覺得麻麻地

個設定幾正，25歲之後就唔會變老，不過都係有貧富懸殊

79 blue valentines
66 in time
65 upside down
63 西遊記
61 the Shawshank Redemption
54 長江7號？
51 parasite
41 jojo rabbit
39 12夜？
36 重慶森林
33 500days of summer
30 interstellar
28 one day?
10 Manchester by the sea
8 阿飛正傳
3 lost in translation

設定係幾好 但劇情既發展同推進就唔太鍾意

28 39 54 63錯

68喜瑪拉亞星！

算唔算難估